東京 宵夜有咩食？

黎緊去東京fing下
有冇人知東京有咩宵夜食？

一打唔洗找

夜機到 去新宿有冇宵夜食？

巴打，老媽子康復成點呀？

冇咗喇而家

絲打 ok?

松屋

新宿大j把
上次12點入去食燒肉食到成2點

即係是但行都見到有？
有冇邊間推介

上次我係街歌舞伎町果邊
做功課果d都閂晒
岩心口就入 係香港食埋咁多日本垃圾
點都唔會太差既

食果間唔記得咩磯水產lor

磯丸水產通宵的

宵夜呢個冇得輸，叫個細 size 剛剛好。

好食

垃圾

燒牛井+啤酒

有間食蟹24小時